(台測)血與冰淇淋三部曲

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵
1.尚是電器行銷售員，跟隨著世俗例行公事過生活，對人生毫無規劃。他的女友麗茲，則對兩人的關係感到厭倦，最主要的原因在於，尚總是只願在他最喜歡的酒吧「溫徹斯特」約會。但是尚也有自身的問題要處理：他對於繼父菲利浦的怨懟、室友彼德對他的不滿，以及在職場上被年輕的同事所鄙視。因為尚在交往週年時沒信守承諾，麗茲氣得與他分手...

2.尼可拉斯·安吉是一位倫敦警察廳的警員，他完美的表現讓同事們相形失色。因此他的長官將他調到一個位於偏遠的桑福鎮（Sandford），一個位於格洛斯特郡，平靜、無犯罪的村鎮。
他被指派與當地警察局長法蘭克·巴特曼的兒子，好心但過度熱情的警員丹尼·巴特曼搭檔。丹尼是死忠的動作片迷，心地善良而又過於熱心，還十分天真，他認為來自大城市的新搭檔安吉在真實生活中就是一個「好萊屋熱血警探」。安吉的到來或許能讓丹尼有機會體驗真實槍戰和汽車追捕的刺激，而這也正是他長期夢寐以求的。同時安吉也自我調整以適應這種寧靜無事的鄉村生活。儘管短時間內他也查處幾個很可能被忽視的違法犯罪案件（例如商店偷盜、未成年飲酒和一農夫在其糧倉內私藏大量非法武器，包括一顆水雷），然而安吉不久就發現他接到最需要危急的案件卻是尋找一隻從主人家逃離的天鵝

3.酒鬼蓋瑞·金召集四位年輕時的好友安迪、彼得、史蒂芬、奧利佛重溫年輕時一起喝酒的享受旅程，竟然發現了來自銀河系的外星人對地球人的改造計劃...

7 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野